［利市打大脾］ 利物浦 對 愛華頓 i

好彩唔係on9子開

駁唔到

On9子入到大埔都食連鎖野
個老闆仲要係49000

精壇班撚樣應該唔記得點俾曼城炒
仲以為對住強隊有著數

趁佢同人互射緊
開定新post先

星期六14度

Hedo 真係冇位踢

大家寧願每年劫富濟貧定好似今年咁劫貧濟富

唔會無位踢
但佢真係要交返d好表現

老實講,最唔想就係對皇馬
出局100%
唔會夠西波奸

反正今年歐聯點都係利物浦拎嫁啦
16 強拎隊皇馬開刀差唔多啦

覺得打祖先最頭痕

咁多年睇西波
有咩狗招佢地未過
打多對手,功夫足球,黑哨,晒時間,詐傷

兩年前都講係多蒙特,利物浦先會企定定比你反CUP

Yes
上年鍠打拜黑到仆街

唉

卡斯米路金身護體

剩係好似車仔咁主場迫和你1-1已經夠你出局

啱啱法國4-0嗰球 M7竟然會第一時間左腳出

呢條友茅得黎係幾撚勁
高空頂晒 又有遠射

仲有水貨隻生蟲右腳入靚波

新明發 街市豬扒麵

右腳入唔出奇
射之前會CUP一CUP先

豬扒麵差毻好多 雖然都好食

最鍾意凍

陳漢記係咪都差左
好耐冇食

之前食完陳漢記
個晚屙到仆街

你痴線架

古仔一月係咪又交transfer request form？

lm

屌 本身前排沙拿咁勁加古又跌左少少以為放得俾疤 點知呢幾場又咁勁

咪又係照放 又賺 fsg 贏

吹大左 夜晚要排好耐隊 待應串到仆街
野食就冇話退步好多 腸粉 煲仔飯質素仲係到
係唔值得等咁耐

放走咗古
又要跌返落塊第9了

香港濕凍世界一

琴日好黑仔，miss 晒d 入波
開波後十幾分鐘先開link, 已經miss 左兩球，之後半場去沖涼，返黎又入兩球
睇多十分鐘諗住今場應該穩
臨完場開番條link

入夠7球

買邊個頂古？psg個德國仔？

PSG唔放德士拿

7粒都miss晒

蘭仙尼

唔放佢過到ffp咩

不如我地整返勁條防線先
唔係16強比人456都似

過唔到又點
都冇放過ffp在眼內

聯賽都比人456左
但班高層已經講定冬季好難買人 （=唔買）

無r連踢喎

有得整返勁，一早坐緊榜首啦

呢個麻麻

吹姐
不過如果罰到咁重就好睇了

利係得呢啲質素

中遊料 不了

今年風都無 12月啦

個德國仔成日傷 又貪$

回購suso

回購babel

回購aspas

唔係佢唔想交 淨係識橫後傳，叫佢點表現？

利物浦咪中遊囉

好過冇，起碼識入波，同有少少走單騎。

有冇人覺得費綿龍係人地入波佢起飛腳慶祝好柒

感覺佢係施古臣嗰類 可以做下遊既山寨王
但一去啲好好啲隊就唔識配合

Agger 想踢死自己友咩

佢成想除3 又唔敢除

唔撚係牙

凍 又可以攬女

好似打fifa隊友入波自己跑去慶祝咁

我通常跑埋一邊做掌上壓

on9

佢青山果邊住

最鐘意睇廢綿奴入波慶祝，球球唔同
唔似得
入完冇表情

而家d充氣公仔曉發熱？

無時無刻都咁on9

香港溫度=on9子智商

沙高

5隊英超出線
雷鈞豪條ON9仔又激到紮紮跳

冰河時期

佢入波慶祝果陣就精神病發作

發夢都冇諗過係多仔下體落去踢歐霸

多仔廢左好多啦
下體會兩次對魚腩都係攞得2分 抵出局

🔝 24 years old
📊 52.17% win ratio
2️⃣3️⃣ appearances

Can Loris Karius really be trusted by Liverpool fans?

By @Dave_Comerford
睇落進步左

Spartak manager Massimo Carrera: “I don't want to say we should have won but our performance showed we lacked quality. It proves we are not trained for the Champions League level. It's a hard result to take, I've never had a result like this. We have to treat it as a lesson."
話哂都大炒閪波啊

琴晚表現ok既，除左有球唔知衝出黎做乜

夏天都唔見得佢醒左

學neuer出黎證明自己

一定有位踢 holding midfield得can同hendo

lanzini 級數未夠啦 雖然好想佢好似水貨咁

好喜歡她

無理過條on9仔

幾茅都唔會食牌
我都勁啦

炒到好甘 睇黎佢地隊波士氣大跌

你盪失路啊？

個龍最後呆撚左

屌，比番軒隊踢中場中啦
明明本身係box to box

16強幾時抽籤？

lemar 啦 同mane 廢奴 salah 玩彈彈波一流

前曼聯隊長堅尼：「對於利物浦來說，真正的挑戰仍未來到，他們只是擊敗了同組較弱的對手，沒有擊敗過任何一支強隊。」

其實講得好啱

講得岩但佢收嗲啦

25古hat trick球deflected shot見到個龍洩哂氣
輸7球都冇邊球係佢責任

咁佢出聲都好聽過Mxxxxxxl Oxxn 嘅

獌同組都係個啲level就話獌有奪冠能力
利就話對手廢

見到獌狗名宿係利度做大使就火撚滾

巴素利贏左獌仲唔係勁

人無恥,則無敵

仲有果個assign佢做大使嘅仆街

沙高係咪唔再係呢邊貼news

關佢撚事咩 次次都係班19000名宿屌鳩利記 有無見過魯殊科拿咁撚臭串先 狗真係狗

算啦 比高普用廢左 回不了高峰了

幾時抽籤

miss her

On9子

diu
account比早洩bam撚左

歐聯冠軍仲熱過車同祖

唉 ， 咁就仆街啦

最好就對祖炒佢一獲勁
然後點頭佬話留隊

幾球都甩手式撲救喎

果邊重有人護緊軒

買馬列斯啦，扭得射得

三個月前射就有喎

尋晚大炒都唔出slk同ox

馬列斯呢加幾歲？

26,不過好獨

系 ， 利呢加唔可以有 獨食佬

比高普屌兩屌就得啦

259黎
逼走雲爺爺交tr
我利唔要呢種人

呢加最重要 買個黑鳩中場 ， 係中場剎波

中場截擊率 可以高番就不得了

Lemar應該最好，打開反擊又後生

禮拜一1900 好似係

高速利

Philippe Coutinho last night became the first player since Yossi Benayoun in 2007 to score a Champions League hat-trick for Liverpool.

Coutinho v Spartak (7-0)
Yossi v Besiktas (8-0)

history

沙鳩奶牙祖條臭鳩

講真 係依兩年連續扑中文尼同沙拉先有得j

Title 是 Red Striking options
入到去是no option

廢軒根本打唔到防中位，平時未開紀錄就平平無奇，一失親波就雞咁腳彈走個波根本對防線冇幫助，只會搞到後防不斷受壓，加上踢防中位要有返咁上下智慧知道幾時防守要犯規停人，相反軒就好似前隊咁眼神防守，cool波直頭冇添

唔係Fsg咁柒既話 條中後場都高一班啦

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母死獌狗拉衫斷手knock 頸冇賓州全部食物中毒死

捧獌=捧林鄭

屌你老母 FSG

屌你老母 iProA

最尾果年謝拉特踢防中都係要佢d遠傳
但軒隊無囉

神軒打返box to box 唔做多餘野
搵個防中返黎掃蕩 佢專心做進攻（唔係控制節奏）
前插 跑位 反擊算啦
佢好似藍斯咁用就正確架啦

氣袋中場跑多幾步做下簡單分波傳中前插
用佢體力做覆蓋防守 呢啲先係軒達臣既賣點
你要求佢做派路 係後面控場分波 死撚硬
英人技術不足 deep lying playmaker 好難做到
你要求佢做謝隊角色 佢長傳遠射未到班

佢真係25就一早走左啦 似係管理層仆街

幾耐未見過佢滿場跑

咁更加唔會買 fsg咁仆街
邊會買人返黎反自己

佢打6號位無法再好似以前咁跑上跑落
不過佢傷完之後好似無跑過 都唔知佢仲識唔識跑

全盛果陣 軒就好似一個會走位既老母 的確幾好J 佢勝在夠平均 有體力 走位遠射傳中攔截咩都有少少 不過打防中突出唔到佢啲優點

傷到唔敢跑

yes,所以冇輸波好地地，一輸就真係唔洗諗反杯同追和

廢雀真係無批錯佢

我仲記得咩跑姿太奇怪會受傷

雖然我迷軒
但哩個唔係藉口
落場就要落力踢㗎啦

笑左

長期傷病下
佢氣袋功能都差左

回追能力 死纏爛打 呢d

漏氣

好似煙鏟咁

完全做唔到送個波向前個下 馬貼都好過佢講真

馬貼殺上去個下真係幾好丁 真係有建樹
軒淨係得45度斬叫做招牌 但係又冇咩作用

Slk識玩 跟岩大佬

跟新隊長

古留隊唯一可能係爆冷拎歐聯
當年唔係歐聯冠軍謝拉特晨撚早過左車狗

馬貼打防中應該幾好丁

agger打防中吹左幾多年

This year is our year ar

唔係無可能

上撚左精壇

贏左7粒就鬆懈晒 成浸腥味
過幾日大sam就懲罰你地

上季大sam係晏菲路都教訓左我地

巴打谷精上腦 利狗安份守己16強執身彩 唔好輸得太難睇就ok

你都一日打三次丁啦

入到16強又分一筆錢

唔係J
但講火力依家勁05個隊好多
當然後防既垃圾會平衡返
但呢d大賽真係好講運氣

介緊
已經成4日冇打

自

嘩屌 我返高登算

Sor我過份左
我唔是精壇過來架

但人地鏝城psg火力都勁過你兩班波

懷念沙高

利前面唔差 中場比起碼差三班波

決賽對西維爾

05年四強車利牌面上既距離差十班波

前面係唔差，但對弱隊先表現到出黎
同強隊鏝psg皇巴狗都仲差兩班波，對big6已經現晒形，當然中場垃圾 影響前場發揮都係佔相當大既因素

而家中場有古仔已經差好遠
可以有個人中間帶住波，前面三個跑
冇咗古仔，好多時第一下已經傳咗俾雙翼，前面已經少咗個支點

講真依家老母個位比軒打，防中比top5廢打，前面4個照舊一定勁過依家好多，可惜既係廢中唔玩防中仲迫走老臣子

下場左閘出邊個巧牙

米拿半場3助攻 都係去返左閘位啦

羅白 點算

屌你做咩改名
我個人幾睇好羅白 但下場大戰都係出副隊穩陣

"I do not know how the future is going to be,” said Coutinho.

“What will happen in January, we will know it in January. I do not know if there will be an offer. I am at Liverpool and I always do my best when I have the opportunity to play, respecting the jersey and the supporters.

“Last summer there was a job offer in the same way that happens with any employee and I was interested in it. Since I stayed, I have played with will and desire.

“It was a special night due to the result and because I had the armband in such an important game playing for a club like Liverpool."

Should a Barcelona offer of the magnitude offered six months ago materialise and Coutinho repeat his desire to move immediately, there is cause to believe Liverpool will at least give it more consideration. (Chris Bascombe)

Philippe Coutinho offers encouragement to Barcelona after refusing to commit his future to Liverpool, writes @_pauljoyce

It remains Coutinho’s dream to play for Barcelona and the Spanish club had offers for him rejected three times this summer. (Paul Joyce)

The player’s unwillingness to draw a line through the saga will encourage the Catalans to come knocking once again. (Paul Joyce)

The decision on whether to sell would ultimately rest with Klopp, but while his managerial ethos is to cherish the team over the individual, the practicalities are not as straightforward. (Paul Joyce)

“We play outstandingly good football without Phil, to be honest,” Klopp began. “Although I love this player. As a team you should never rely on one player, if he’s out you don’t know what to do. So, nothing to say – but he was really good tonight.”

沙高呢

沙鳩 都走撚左 ， 承諾都結束了

賣左25古但唔買人

youtube球王黎 文尼勁過佢好多

唔好走啦古天樂

BREAKING: Liverpool’s home tie against Everton in the FA Cup will take place on Friday 5th January.

#Breaking Spartak Moscow player Leonid Mironov has been charged with racist behaviour towards Liverpool's Rhian Brewster during a UEFA Youth League match #LFC

好彩係主場

【古天奴拒承諾留隊】
跟紅軍尚餘4年半合約的古天奴，沒有否定將來離隊的可能性，只表示穿上紅軍球衣時會使出渾身解數比賽。
「我不知未來會怎樣，一月會發生甚麼事，一月時便會知道，我也不知道有沒有球會向我招手。」
「我現在身處利物浦，只要我有上陣機會便會全力以赴，尊重身上的球衣和球迷。上個暑假就如所有打工仔一樣，我得到一個自己感興趣的工作機會。現在我留隊，便身心不二全力迎戰。」

古隊

蘿蔔起碼好過屌摩先，防守意識，身位，高波都好啲。

唉
點都打埋呢季啦

見到矮仔都媾到高過自己既女仔

#LFC goal involvement, all comps 2017/18
Coutinho 9G 6A, every 70 mins
Salah 18G 4A, 82 mins
Mane 7G 5A, 86 mins
Firmino 12G 6A, 96 mins
Also Sturridge 3G 3A, 86 mins

下季星散

搵定代古既人啦 球會教練球員都不停放風有機會走

draxler la
唔通lanzini咩

lemar

搵馬貼踢防中算啦 馬迪個陣都好似中堅轉防中??

馬貼控球護球能力點都好過軒達臣 轉數又快

古賣到200m
利馬100m 轟落去啦

大ching高效率

古個身價應該連疤都買唔落手
鈀買既話ffp點算

古今年拿埋歐聯先走啦

咁不如等埋下年拎埋英超先去啦

咪傻啦 同neymar個case一樣
全世界都知你有2億 點會肯1億放個當家球星比你

有晒心理準備留唔到古㗎啦，佢都無心係度做核心做legend，有邊隊比得起未放囉，不過一定要比暑假個價高，同埋非英超隊。
Btw，古可唔可以做好啲，好似s7咁走大家都接受，又溫馨，得閒番melwood玩又受歡迎

今年摩納哥數據麻麻

點解疤狗咁鐘意咬住我地唔放
屌你老母走去買第二隊d人啦...大大個世三係到又唔買

打包Fabinho+Lemar

前方有太多 想要去追 ！！！

恩公風暴

如果可以，買古嗰個打包埋hendo 得唔得

今年拎埋

所以要買左人先放

師兄追擊軒隊從不休假

$番番精壇啦好嗎

唔係唔打埋呢季呀 下年星散啦 分分鐘古埃及文明走曬

fabinho+lemar+vvd la diu

唔係岩岩先續左約咩?
起碼仲有3年啦
放你老母臭閪
上年吹到買VVD+基達
一個就要下年先黎
另一個就買都買唔撚到 Bid都唔撚夠膽
PSG都俾人話違反公平條例啦
有撚人搞鳩佢地咩?
都唔知驚咩春
古仔舊年夠話走啦 走撚到咩?
FSG唔撚賣佢跟本走唔到

fsg做野唔洗你教

我就係聽個春子講 俾機會左fsg成5個月

冇歐聯打都去正乞兒

巴塞有歐聯打wo

冇得上陣？
但都8-9成有個聯賽冠軍痴下

波台真係少咗好多人

兩邊一齊靜
沙高呢

回家了

屌佢老母 25

唔明點解要回家

成年冇上了
去返個邊真係唔知點

咁快一個月啦咩

唔會啦
中中位佢一定夠班
係睇逼走邊個

巴9成想學拜仁 歐聯決賽對利前買25古

人都走左啦

講緊歐聯佢冇得踢

我都有叫大家睇開d 架 乖啦聽埋我講啦

有屌摩消息未

古隊可否不要走 疤post都唔想要你呀

Lanzini welcome to liverpool

躝啦你

U lan first

Lan together

這若是浪漫 我怎麼覺得就快分離 妳哭過 但眼影閃得更艷美

有得睇返23粒歐聯入波

成日叫春某會然

Emre Can: Liverpool aren't afraid of any team

你老母成日係官媒到9up但又唔續約

低汁會然係咁

信我
一月之後佢會係晏菲路

終於搵到軒巨最佳位置

press conference 文尼英文好勁

夜晚心血來潮想同大家宣揚迷軒信仰
迷軒 不怕海龍王
我愛軒 不畏虎和狼
前途無論會短或長
軒式發動信念強

7月呢

7月無歐聯

好喜歡古

好喜歡陳仔笑笑口慶祝
古

到時隻25陳倒戈入波笑到四萬咁口剷草

你唔是回家咩

𠴱邊好少人

回乜家丫
講兩句又返去個垃圾壇

Lulu 後腳入波

睇黎我地十六強會打祖記

但高質好多

我哪有說謊 我何必說謊

呢度有咩問題

認真時認真 9up時9up

盧卡斯後腳咁瀟

懷念。Lulu

我盧返來做隊長吧

一哥歐霸作客大炒

仲要出曬副選

幾點抽

利post已死

星期日凶多吉少

愛華頓客勝 10.25 倍

大炒疤7:0都得
等25古知道利才是最好的

今次買打和

馬會又送錢

打比賽，呢個客勝倍率，真係開錯
機會難得

55

古隊可否不要老

點會開錯 開咁高係引班傻仔買姐

鐘意我

你痴缐架

睇返M7上場打返左閘，又打得咁好，你叫啫哩仔情何以堪

希望打足總杯可以出下

兩頭蛇

諗緊改唔改機票 睇1月5 打毗

有冇屌摩消息

用M7啦

啫哩

唉 ， 好想死

快

睇埋利攞R聯先

我驚長命百歲

長命百歲了

05年都味撐利 ， 唔知拎r聯係咩feel

發現爸爸 想隊波：

非洲既速度

南美既技術

德國既中場

法國老虎企右邊好似幾穩

唔知佢係修果時企左定右中堅？

John lennon

見到12個倍，上場訓身左50對家，結果輸7球
今場10.5倍，係咪都要買

訓左身重有錢咩 波妹

點同

上場 打totally no mood
今場係大sam
最近好像幾連勝

左

加懦夫雲統領嘅後防

香港人搵錢有好多方法？

老虎其實係右腳撚黎，應該打右邊好d

I miss u 感動你 ， 這份愛太神奇～～

但佢一值踢開左

又叫春

That’s the problem

如果馬貼出得返，搵一場試下兩條友互換位置試下

跟著俾人678球

琴日偷懶左一日 個心un住un住咁

唯有偷懶多一日

返工冇得偷

佢對自己左腳好有信心
成日用左腳

can子=on9子?

返工唔偷咁返黎把撚牙

睇得出
不用起㡳

第二個人黎

thx, 我係新會員

仲識插花添

有無手足同我一樣
掛住屌摩了

me

老母係咪笑lulu老餅

應該留lulu都唔好要老母

主場出老母打
作客出盧盧

應該老母+陳+lucas

教唆他人自殺

利post已經冇人

呢個岩

殘體字

又分家

覆呢句

老母自拍個樣好撚好笑

好凍

利要讓兩球
當人垃圾咩

凍到射波

今晚落到14度

今晚屌女

今晚打飛機

禮拜日先踢

14度以上就唔屌？

仲要夜場

利區有冇絲打可以攬住我
好撚凍

D好睇既波擺晒係星期日

人地要做歐洲霸主 體諒下啦

【體育】聖誕節臨近，利物浦為應節就安排球員進行一場忍笑比賽，以你問我答的形式找出誰是紅軍忍笑王。

今次比賽參賽者分別是羅拔圖法明奴（Roberto Firmino）、菲臘比古天奴（Philippe Coutinho）、祖爾麥迪比及史杜列治，他們需要說一些有關聖誕節的笑話，如果能惹對手發笑就獲得1分。 法明奴及古天奴率先在充滿聖誕節擺設的房間中對壘，由法明奴先進攻：「你知道為甚麼聖誕老人不去愛華頓嗎？因為他總是穿著紅色衣服。」古天奴已經笑個不停，之後法明奴憑「聖誕老人喜歡的紅軍球員是古天奴（Philippe Coutinho-ho-ho）」的諧音笑話再下一城，結果輕鬆大勝4:1。 祖爾麥迪比及史杜列治的比賽就激烈得多，麥迪比尚未開始說笑話，史杜列治已經失守，雖然史杜列治一度以「聖誕老人不去愛華頓」的笑話追平比分，但最終祖爾麥迪比以「紙片男被吹走的故事」擊敗史杜列治，險勝2:1。 「聖誕老人不去愛華頓」的笑話似乎非常受紅軍球員歡迎，不過你不找人、人亦找你，愛華頓周日將造訪晏菲路球場，上演默西塞德打吡。 相關片段

我先係忍笑王, 因為已經兩年無比賽

見到古有份就知佢贏啦 平時慶祝都忍笑忍得咁勁

屌 佢似係笑唔出

屌, 笑左

唔撚爭氣呀我

法明奴及古天奴率先在充滿聖誕節擺設的房間中對壘，由法明奴先進攻：「你知道為甚麼聖誕老人不去愛華頓嗎？因為他總是穿著紅色衣服。」古天奴已經笑個不停

真係幾好笑

coutinho-hoho都幾好笑

麥迪比尚未開始說笑話，史杜列治已經失守

佢個樣真係幾qq

Can子有J

我攬你啦

有架咩

利市笑話比賽-冠軍(保丹)

保丹兩年無為一隊上陣

公認架啦
呢個笑話贏埋成個英格蘭笑話比賽都仲得

睇完原片之後好多笑話都唔識笑
英文差

只要一提1314就笑死一個連登的人

唔好咁,聽多d加歷查講波片學好英文

初級入門聽高普先啦

加歷查d英文我好想學識

佢講得咁撚快 唔係native根本無可能

啲口音難聽到

所以佢係球場鬧人果陣, 其實好多人唔識聽
印象lulu話過聽唔佢up乜

唔係好明個 What's your favourite song果個有咩好笑

仲未睇, 留名學野

應該係同音？wine 同 clyne

我都想知笑點係邊 聽完呆撚左

我估尻食字姐

我明
連燈實質上同膠燈唔同
去連燈既大部份只係因為高燈個 app 太鳩
只係利益關係
唔 care 條撚樣做過 d 乜野仆街野
但我更唔明返去奶袋底係咩心態
悄為有少少閱歷既會員都唔會睇得起林祖舜一接手就搞埋 d 鳩屎野
宜家走去吹奏佢

牙祖=fsg
我覺得就算返高登到時即討都係會好慢好似以前咁，以前即討留言要成幾分鐘

高登=巴塞
連登=利記
沙高=coutinho
jay ching=lallana
on9子=hendo (垃圾) 😢

仲好記得個垃圾app
入一次post 都彈幾次
留到言直情要還神

dllm ar

但講真 論會員質素連登真係差過高登
依家連登d post一日都冇兩三個想入去睇既

連登太多垃圾

呢個真 就算入到去都係見到啲五毛list 然後一味話女人臭雞 唔夠人講就叫人翻大陸 癡撚線

連狗就爽啦
識得寫app 成個論壇就可以輕鬆偷返黎
而家每月穩袋廣告費 仲穩定吸納而家d 中學生上

16強幾時抽？

on9子 起碼 沙拉 lv la

求下你轉會巴塞

點樣過eye test 睇到6/60
(唔係考警犬)

1年唔睇利記

真心問
要去英國

去英國邊？

激光啦

巴打6/60都睇唔到?

左眼325
右睛375
右眼瞇眼睇到
左眼瞇眼50/50

去考水兵

50/50係指靠估，靠撞

巴打

學杰寧bb 做微笑激光啦

唔知沙高do what

想做icl

6萬8 ， 但有冇負作用

做左eyetest之後先算
唔想比人切角膜

我諗住做 微笑

講流暢度 呢邊好似順d

變左切眼學術台

利post人材輩出

係唔係做左微笑 ， 將來有白內障係唔係做唔到手術

你過番舊登迷軒啦

收嗲啦屌你

你啱
搵眼科醫生睇好似好d

屌奶聲
各利子9up 左咁耐都無答我問題

梳 唔sick 答

好波

抽籤未

Liverpool CEO Peter Moore has said the club will "continue to look at acquisitions that will strengthen the squad" ahead of the January transfer window.

Moore also played down speculation that Philippe Coutinho could leave for Barcelona in the winter, telling Sky Sports: "As far as I'm concerned, the squad we have right now is the squad we will go into January with."

Liverpool did not add to their squad last January and also failed to achieve a long-mooted summer move for Southampton defender Virgil van Dijk.

But Moore suggested manager Jurgen Klopp could make additions this time and dismissed criticism that Liverpool had not spent enough in recent windows.

"The chemistry we bring on to the field isn't about buying the most expensive players," he said.

"We haven't been shy -- people look at the Mohamed Salah acquisition as the best one of the summer and we're already bringing in Naby Keita [from RB Leipzig] next summer.

"That money has been spent, Alex Oxlade-Chamberlain has also been brought in.

"The investments are being made and it's hard to knock what you're seeing on the field now and say: 'Oh, you should be spending more money.'

"What I will say, because I know you are leading up to the question about January, the club continues to look at acquisitions that will strengthen the squad."

Moore said Liverpool owners Fenway Sports Group had offered good backing to managers in the transfer market since taking over at Anfield in 2010.

"When I look back at what this squad looked like back in 2010 when FSG acquired it and where we are today, particularly the bench, I think the squad is in great shape," he said.

And addressing continued speculation about the departure of Brazil playmaker Coutinho, Moore said: "We made one statement last year that the player is not for sale and that's the statement the ownership made.

"Every day, you see stories emanating from Spain or wherever that Barcelona or whomever are coming back for Philippe Coutinho.

"I saw a player that was delighted to score a hat trick for his club on Wednesday night [in the 7-0 Champions League demolition of Spartak Moscow].

"The focus right now is on Sunday, when we've got West Brom, and it's all about Philippe on the pitch right now. Nothing I can say right now is going to add to that.

"As far as I'm concerned, the squad we have right now is the squad we will go into January with.

"I don't have a crystal ball, but Philippe Coutinho is a dedicated, intense Liverpool player right now, who is delivering."

今日好尷尬 有人想聽再講

WATCH: Liverpool stars play cricket Liverpool's Mo Salah, Sadio Mane and Dominic Solanke play cricket at Anfield, taking on a series of LFC World program challenges.

唔好講求你

玩埋晒d蝻亞狗野

屌你老母 講一次都算啦 煩唔撚煩呀

係咪有個網可以睇到英超各隊既受傷球員名單

波妹咩事😘

咩事😄

收嗲啦冇d同情心

利市落緊雪

快撚啲講

Coutinho ho ho真係好撚好笑
不過兩個巴西佬用唔熟既英文傾計

英文d笑位真係唔明

咁凍 星期一仲點起身

綿龍 係聽唔明所以冇笑囉

佢地講完自己都唔明

你本身想溝個女同事？

波妹 大方d問佢做咩扑你ma

直接扑佢啦

冇溝 但有傾計 有仔架
唔扑了

史獨同馬貼好笑d

唔明ET

唔係溝佢就算啦，可能人地條仔唔like你😂

所以第一步就溝咗佢條仔先

可能個女同事之前成日痴其他男性畀條仔屌🤣

佢條仔唔係香港做野😝

條女驚再傾落去會鍾意左你
所以提早抽身先咋

Agger

著短衫褲落街跑緊 ， 好多女望me

波妹去馬啦

成個on9咁實多人望架

你係味好好打牙

跑你就跑啦

take it easy ok?-.-

你走光？

去咩馬 覺得呢d女仔好造作
成日發脾氣 block黎block去
但我同其他人講 其他人話佢唔係咁既人
話做乜我咁講野

摩出唔出到?

見唔到有佢news

打起左先要長抖

唔通佢又遞左紙 申請同古一齊走 通常喉舌啲update好撚快架啵 除非有野發生

岩岩發現 露左條kevin klein出黎

唔怪得咁多人望

利區點解咁多gay

哥哥same

唔通你都是gay?

gay都算啦
扮女人係咩心態

高登冇咩？
我臨走之前高登已經係咁
只係果班人同一時間過黎連登
我果陣都只會入利 po 一樣覺得果邊已經冇野好睇
其實呢樣對我係冇影響
人大左上黎只係 hea 時間
hea 時間都要我渣頸就命死撚左佢好過啦
屌佢老母現實世界返工搵錢已經要日日奶袋底
上個 forum 都要下下驚比人 bam
做人有冇 dignity

牙糟比人屌左咁多年都闊佬懶理
係d人走晒仆直先黎扮死狗
食屎啦

主要上利po+1

btw 咁你果段留名屌埋林早洩啦

Moreno to see specialist amid fears could be out until New Year. Klopp: “We need to have further assessment. So far it could be everything. I cannot say much about it. It’s a very rare thing.”

米拿定啫喱好

星期一

Klopp: "But because we didn't buy a new centre-half, he (Lovren) is the problem. We have Joe Gomez who is the future of English football. We have Ragnar Klavan and Joel Matip. Each club in the world struggles with illnesses. You can't buy another centre-half just for this."

Klopp: "Dejan Lovren played so far a really, really good season with one and a half bad games. Tottenham he was not long on the pitch and Sevilla (at home) was the other one."

Klopp: "I think our squad is really good and really balanced. Since the first day everyone is just talking about how we didn't buy a centre-half. I lose respects for the pundits when they always say 'they're good, but they didn't sort the defence'."

Top5CB

牙嶽個留名

瞄皇準備

on9 咁都仲唔買CB

睇法差唔多
所以覺得如果呢度利post啲人都走晒就索性唔上forum算

其實都明高普點解咁諗 求其買左個CB咁fsg就唔會再比錢你買 後防問題只會無限loop 不過唔明點解唔借人

借返黎既質素咪同懦夫一樣

借返哥路卡囉

屌奶星黨報又開始放風吹1月買人
等睇最後乜撚都冇

好過無啊 寧願兩個懦夫都好過老母簡打中堅

借完高普都唔借用佢打中堅

買到vvd一個月唔屌fsg

幼幼中堅係咪真係咁難借 實有啲無得出場既球員想比人借架

咁仲on9啦 幫人練兵

剩係睇利po同學術台
但而家連學術台都少左野睇了
有啲學術post仲要睇落好好，但出黎啲資訊係錯/誤導

大家有著數姐

高登以前個學術台係幾高汁

再補充少少
呢度既長處同個短處都係同一點
就係個 traffic 太快
係快到會冇左會員既 identical
可能你好有心機去覆一條 thread 但係唔夠一分鐘有十個 reply cover 左你覆既野
久而久之會員會寧願唔覆因爲未必有人回
但到你個人年紀大啲
你會寧願係現實世界去搵 identical 而唔會喺個 forum 入面搵
既然我唔 care forum 既 identical
咁點解我要渣頸就命

波台+動物台

重臨舊情境我卻哭得出眼淚😢

forum 對我黎講係一個放鬆既地方😕 ， 平時唔多會講野 ， 有野諗唔通就上黎叫下春鳩up下

再唔係就同FD pro club 爆mic鳩叫😄

失去摩仔的第二日。晴

摩， 你還好嗎

撚有人想知咩

叫得ben 都帶開綠帽比女飛😄

屌你老母講乜撚野呀

星期五晚 最岩鳩叫

和你也許不會再相擁
大概你的體重 會抱我造夢

從前為你捨得無聊 寧願休息不要

入完三粒之後係咁傳有消息話古要走
死疤狗

Recovery ing

"It’s a very rare thing. So far the specialists aren’t sure. Not Everton, but if it’s in a week or so or a little bit longer we have to wait for that. There’s a little damage around the tendons.”

In Moreno's absence, Klopp must choose between James Milner and Andy Robertson to start against the Blues on Sunday.

Looks as if Adam Lallana is back. Training with the team right now on Sky Sports.

ings係咪會借出去

入波好似死老豆咁

借啦

出jelly啦

jelly今年踢過既對手都無點攻過

正ching po還po咪撚po呀伯得唔得

想買返16/17果件
官網200蚊

牙正以前係舊登po ， 一早比人blocked曬

舉鐵巴轉貼咁多正嘢
咪又係俾人話非原創屌走
上連登都係貪利po多人多新聞
睇唔到live追下live post都有現場感
以前喺舊登有account都冇留過言

宜家沙高走埋 新聞都無

自從高登出左名
就多左一班小學雞 mk上
以前果啲小學雞升哂中 都係冇高質過
以前果啲mk 而家就變左果堆交友撚

摩牙

利後防最缺人偏偏傷晒後防

冇樣唔敢j

綠帽米

No sign of Philippe Coutinho. Mohamed Salah is jogging around the pitch after a long chat with Jürgen Klopp and some of the medical staff. Hopefully they're okay for Sunday. 🙏

罷踢了

依家既連登 = 遮左名既facebook
就好似之前利po咁 我係想睇利物浦
唔撚柒係你地自己圈子先傾到既吹水

俾煙味攻親

吊牙 踢完個小組賽之後冇晒人踢打比

高登冇小圈子？
你要傾波實有人同你傾既

一哥回勇
又要豬波了

我講以前既利po姐係高登果時果班

以前勁多小圈子啦

講真你膠又好串又好 堅持自己都唔會點
你真心講下波 意見唔岩都會有人同你講下
利post 一直都係咁
不過而家冇人貼新聞者

其實利post算係咁
但之前黎香港果排多左好多忽然球迷

高登利 po 都不停叫春小圈子我一樣答唔到咀
我只係會覆下傾波 user 同睇 news
我所以唔撚明有幾撚高質

多撚到分裂 \/

屌呀

分2個po

又要搬返啲分家史出黎講

Henderson: "If I'm not playing well or if I'm looking a bit tired then I'm not going to be playing. That's a big thing that the manager has got across to us as a team. If we want to be successful then we need to stick together across the full season."

Henderson: "You look at the Chelsea game, we had no Firmino or Mané playing. It's going to be a pattern over the next few weeks. Just because I'm captain doesn't mean I'm going to be playing every game."

Henderson: "Every player is going to be disappointed to not play in big games. But when you look at our squad, and the amount of good players we've got, big players aren't always going to be playing."

講緊邊個

佢本人
隊長h深明大義

隊長自己都唔可以一周雙賽
好易觸傷舊患

找到自己最佳位置

Inglethorpe on Klopp: "The other day we were playing Manchester City in the U18s and he came and watched it. The great thing for me is that when he comes along, he knows the players’ names. He’ll talk to you about the players."

識得啲名有咩用 一個都唔提攜下

wilson 好快唔耐煩要走了

Fm18 taa同wilson仔好好用

二世joe勁到

開季賣左俾聖人 太慢 跑唔郁
wilson明明話唔係易傷 但係成日傷到史獨咁

二世joe近幾集都係睇落能力值好勁
但踢出黎唔好又成日食牌

有冇8角形睇下
諗緊今年買唔買
但又玩到咩都拎哂

等打完愛華頓就bin撚死哂你班反軒屍

講真比番米拿打左閘啦，一定好啲

軒：唔使全勤又有隊長做 好野

點提攜？下場英超正選上場你制唔制？

二線料

老虎撚ig又可以留言

下場之後會熄返

江若琳 死獌狗

未見過啲人又閂又開個留言功能
一係就全開一係就全閂啦
咁鬼玻璃心

佢男友獌

細個覺得佢幾正

The 229th Merseyside derby could be in jeopardy at Anfield on Sunday if forecasters predictions of heavy snow come true. (@LivEchoLFC)

呢啲所謂獌 叫佢up個正選都未必up到啦

呢個真

最多咪話碧咸最叻射12碼

隊長c留名

之前個轉會窗傳果個法甲尼斯中場Seri
就係本身有身體問題怕呢啲凍到仆街嘅天氣
仲傳佢會過黎

fsg: 50m
nice: deal
fsg: fail medical, no time to buy anotger

有意tg me

呢到會然咁低質難怪沙高回家

佢呢加自己一個 ， 好擔心佢

咁你跟佢走

高登又冇人 呢到又冇人
個個利撚縮哂係張被到訓教？

唔洗訓咩

真係唔洗

而家人流同啱啱俾鏝炒完差唔多

唔撚訓

星期六日 不嬲少人

live果時就知究竟D人留黎邊定回流高登

唔撚洗做咩

Weak

好緊張

炒人同比人炒都咁dup

每日一笑

主場剷雪

利撚只會有波睇先會出現

愛得那麼認真 愛得那麼認真
卻還是聽見了你說不可能

係我利

我覺得幾有point喎

Can妹笑乜

想問下佢留力打啲咩？
獌打r聯都係半正選渣喎

人地話係就係啦

笑又有人叫春

獌狗

何時我會妒忌 我會擔心魔鬼搶走你

你有撚女咩

呢d post 睇留言真係笑撚死

人地隊波仲用緊c朗筆錢買人都有咁嘅成績
利有咩資格笑人

對俄佬試過啦

獌狗真係弱智

live又會多返d

仲要一開始加句講真

好撚變態 ， 真係有女比條仔奶腳指當獎勵

你就係嗰條仔？

【韋拿杜姆：高普迫我哋睇番熱刺場波】

韋拿杜姆接受每日郵報訪問時表示，球隊近期的進步，與高普在敗予熱刺後進行視像檢討有關：「我們要坐在房間內回看比賽，回看我們做錯了甚麼。那天真的不易過！但這樣的事情不會再發生。」

佢邊會有女

佢唔使睇啦 鏡頭都見唔到佢

其實目的係打壓君子培養親子兵謀自己位

高普在自傳中透露，曼聯CEO伍德禾特找到他，並對他表示：「奧脫福就像成人版的迪士尼樂園，是一個非常夢幻的地方，可以讓人夢想成真。」當時伍德禾特親自飛到德國，去邀請高普。
而高普對於曼聯的邀請，也給予了非常認真的考慮，他甚至在2014年4月11日會見了多蒙特CEO瓦茨克，目的是討論他的未來。不過在經過權衡之後，高普還是拒絕了曼聯的邀請，他告訴朋友們的原因是，曼聯的足球不夠好看（unsexy）。

依家成日比人反cup so sexy

緊係唔易過啦，搵極都搵唔到自己

弱智的世界多麼美好

顯微鏡用埋都搵唔到

Every team cries for injuries

We dont cry...........

性感足球
中門大開

之前係咪唔知邊個教練話要獌打得horny啲

希望佢係踢韋根足球下半季開咧

lulu入波冇人講

勁撚過軒幾多

敢師

真係想靜靜地做下cd rom都唔得既，作都唔好作咁大呀～

琴日咪講左

聽日應該會出啫喱，上場係冇放啫喱bench先用米打閘

好難講

好能痴線

男= 你痴線架

睇黎今個星期 冇波睇了

好熱

利市大毗因大雪打唔到 ， 咁曼市打毗係味都打唔到

jelly連bench都無就證明未夠班啦

踢得唔差wo but

兩場打比都可能改期

獌改可以等埋普巴 拜利呢堆

屌少少雪都怕

冇2件獌照大炒鏝啦

摩狗起壇借皓雪

折壽50年

陰壽?

利市打吡前終於改完呢首歌
week 8 我當時嘅心情
大家點睇??

《假使今屆原來不像利預期》
(原曲：假使世界原來不像你預期)

都打唔成 ， btw 好歌

有冇手足覺得古做隊長有種奇妙感覺，覺得佢比軒米更適合做隊長

認同 似中利子都睇住古成材😢

又反 但古仔都打唔到逆境波 雖然 都係

狜有能力終結球賽

yes, 過去接小白捧

佢肯留低 遲早到佢

事不宜遲啦咁

出 同打逆境波冇分別

"Inclement weather conditions have not led to Premier League games being cancelled since 2010"

打吡先黎咁唔好彩

場波改到利歐聯出局後先踢得嗎

完左季先踢

仲要利曼同一日打吡

我係咪要笑

認真我地有著數
愛狗周中輪換

季尾排第五 ， 再決賽輸 先夠熱血

When Salah, Mane, Coutinho and Firmino are on the pitch together, one of them scores every 23 minutes. Unreal.

佢肯留 一定係佢

其實係咪confirm左無得踢先

Yes 除非有意外

蘭仙尼好過Suso啦

未，只係大雪警報，如果預報準就好大機會踢唔到
反而獌postpone機會細d，可能中午停雪仲清理得切

唔係驚個場清理唔切
球場本身有地底發熱系統
係驚啲球迷前往球場嘅安全問題

At the time the club said: “The safety of fans was paramount and an assessment of the prevailing conditions and weather forecast for the next 48 hours has been made in arriving at the decision to call off the match.”

就係落緊先去/走仲危險
講緊幾萬人一齊行,好易有意外

唔好出事

而且惡劣天氣踢,對利都幾不利
停左佢都好,
但曼市班友仆街死都無所謂,踢吧

滑撚死班獌

話時話 拿度唔回家既 ， 你係果邊小圈子嫁wo

呢個post 都要小心地滑

之前小圈子嘈交我都無咩點幫口
最怕同人嘈

但懷念沙高

沙高係果邊半單機狀態

沙高唔返嚟了 冇新聞睇

冇左佢一月一齊屌FSG

佢mon緊post沾沾自喜

孟冇$3000

搵人copy佢d news 過黎囉

呢啲咁on9嘅野就交俾你

我做開低汁會然 唔做貼news d on9 野

即係多數都會延期？

系 ， 除非預計錯

期待左成個星期

反而19000大機會踢到？

應該差唔多

其實無話唔得

而家又唔知會唔會延
FPL好難部署

但會比人笑
最岩ON9子做
佢都慣

不過好多會然回左家都係事實

on9子留係度做新沙高啦

叫沙高過去做新can子啦

做咩9

波台好似係得返利阿POST尚算熱鬧
其他POST死撚晒

阿post 咁撚多人 ， 邊走得曬

一直以為場波係今晚踢

鬼叫一哥踢歐霸咩

唔得牙？

高登有新聞睇 呢度有on9睇

請問玩ut有咩攻略

你係幾好睇既

每星期 睇熱門賽事 ， 買定球員炒

你仲好啦，平時照下鏡就有on9 睇

冇咁易啦

好mean

利物浦黎大球場果次 走果陣多人到 個看台仲要係45度斜落去 有一個跌低都真係攬炒

請 不要灰心 你也會有人妒忌
你 仰望到太高
貶低的只有自己 😢

問我重準啦

有咩心水

講真高登唔見得高質幾多，始終顯示d topic好散，唔似reddit果d,要搵到岩傾既post唔係咁易
加上依家高登多左好多書面語人
其實執著高質依點算搵野黎講，香港冇一個壇係符合到啦，識英文睇鬼佬野，就算支那黎講知乎都屌打晒

利對愛 客勝

早幾年1415渣士輸比獌之後十幾場不敗 最後比獌終結返
高普上次主場豬左比大sam之後都keep住主場不敗....

請得大sam都係想護級姐 仲同你玩杯賽咩 佢上場踢個歐霸陣容真係世界級

還不夠盡 傷到盡 可以話我怎麼愛亦從來未懂

有無人上去學英文

但連登係抄返黎架呢，冒牌做得幾好始終係冒牌

睇4:3多果場
都係古入完波,叫大家振作,先嬴到
要係關鍵時間企出黎話我地係得先做到隊長
件橫傳 ,唔計橫傳,都唔覺有感染力lo

成日睇 reddit /anime

今個星期冇波睇我都唔願做人

呢個啱
個下真心有隊長feel

用左會然卡 買左對 new ba 跑鞋

有米 買完125週年鞋又買

果對用黎草 唔著的 ， 掉左著左4年既跑鞋 ，呢加買對新

同當年伊斯坦堡之夜入完一球嘅謝隊一樣

真係買唔起 Nike ,adidas了 ， 對對都過千

聽晚場波延期？

味正式宣佈 ， 但大機會系

不想活了😭

已經跳左樓

椰子

下面夠唔夠錢用牙

唔夠牙
你帶d比我啦

屌你老母

+2gc又有得上演反cup劇本

大家冷靜d
唔好亂講野住

椰子今季都有劇本 對前列領先之後比人反cup

可以allin 反cup了

It's now a question of when not if Philippe Coutinho heads to Spain. An offer in the region of £120m would certainly be given more consideration, whether that arrives in January or June, writes @JamesPearceEcho

If it does happen in January, Liverpool will need to have something special up their sleeve - namely Virgil van Dijk, Naby Keita or preferably both. (James Pearce)

RB Leipzig’s exit from the Champions League sparked renewed talk of Keita’s move to Anfield being brought forward from next summer but that remains a long shot. (James Pearce)

Bolstering the backline is undoubtedly the priority and the Reds will move swiftly if Southampton soften their stance on Van Dijk. The Dutch centre-back remains desperate to play for Klopp. (James Pearce)

係賣古都咪一月賣

緊係等夏天先 而家去都冇得踢歐聯
而且過埋世界盃身價又升多啲

agger
基達一月黎又係踢唔到r聯

300m

屌你老母嗰頭25屌到人老母都唔認得又要道歉又點
而家吹奏到要做隊長

即刻賣

henry 唔是濕鳩

比清咪撚講野啦

利Post滅聲

屌佢老母放風試水溫
咁撚想賣快撚d賣啦扭扭擰擰

dllm賣古就要買迪斯拿啦，vvd賣唔賣古都要咖啦

咪臭系 ， 賣唔賣人都係要買中堅啦

隊乞衣出得起呢個價咩

成班含家鏟淨係識做期望管理

pic from 沙鳩

U18場波踢緊雪地

黨報 bad news 通常100%成真

阿祖安

james pussy 不嬲最叻語言偽術

左下角波, Joe hart就失左

踢西咸都冇正選
死撚咗佢算

咪撚亂講野呀

各位清想黎慕尼黑睇拜仁我可助各位一臂之力

不嬲都賣左人先買人
每季net spend 2xm睇到條路

椰子是無辜的

Fsg又贏
賣古=vvd+一個攻擊球員

早場扑槌

野心

笑夠味牙

Keita做replacement

入一入車post
阿朗素都比我轟嫌棄

係先好，一陣又多隻私人飛機

靜啦

又要俾利撚燈到反cup

反cup is100%嘅波

屌那星
臨開季遞TR
入3粒黑走塊面
真係好有感染力呀

反cup吧 我轟

耶子好波
唔撚信邪

比清好無說服力

pt 利撚留番個名先 沒有回家

個手制靚到

中晒手都唔吹

黑撚到

英超D球證真係得啖笑

蘭仙尼咁撚廢仲話買翻黎頂25，頂隻左腳腳趾尾都未夠班

反cup硬

我代利子們歡迎u

唔換亞衣

但pes

Antonio淨係識恰鳩利狗

干地六十分鐘都換兩個啦 高普

車路士贏撚硬啦 玩哂啦球證

仲要半場即刻換人

Klopp半場未夠換走lovern

耶子識玩 唔用Joe Hart ,小狗 同Carroll

西咸D黑鳩遠睇全部一樣樣咁

佢自己咪又係玩fifa

竟然吹侵犯龍門

所以佢個樣好老尷咁

全部利球員都FIFA la , 但pes sponsor 利姐

antonio 廢到

noble>henderson

iu 做乜鳩

仲有10分鐘大巴咁泊法
車仔實至少追和

西咸個26號打越位笑到我

2下黃金機會

反擊黑洞

殺巴列特幾好波

一比椰子入一粒先就好危險
之後佢就可以守到你完場

金章安
我掉都好過佢

椰子係冇菇嘅

扑鎚了

比清

跟比清買波贏左9成

我轟黑哨都輸

一早跟佢買就唔洗捱了

好彩對西咸個場 耶子未黎 佢真係泊巴士同燒味高手

下場然一哥兩球就做三弟了

強如鏝城哥帥都差D翻船

大sam加月巴
哪來的自信

發現沙鳩係公海出沒

你直情好波過佢啦

同利post反左面

搵人比個下台階佢番來啦

有人撬佢牆腳

咩事

我鳩up

你躝咪得

=,=

比

好彩有車陪我地柒

Btw lanzini 點可能代到古
無一樣及得上古

代到古嘅人利點會肯買

佢同古都係南美仔
FSG: 大家將就下啦

下遊料

Reports today -Daniel Sturridge eyed by Real Betis after La Liga side's star man Antonio Sanabria suffers injury. (@MailSport)
貝迪斯

Jer 夠未

西咸>痢
人地贏車一粒可以守到完場

念在死車狗呢排係咁屌獌
決定今日就唔笑佢地了

好彩對左西咸，唔係嘅話又送多3分

Due to the inclement weather forecast on Sunday, Liverpool FC would like to remind supporters to take extra care when travelling to Anfield and encourage fans to plan their journey in advance.

“Supporters are encouraged to arrive at the stadium early and check the Merseytravel and Merseyrail websites for any updates before they travel.

“Sunday's game against Everton is planned to go ahead. Any further updates will be issued on

Molamola
失分要賴個天了

熱刺
輸 輸 輸

邊有可能

然一粒已經得
得失平手>計得球

今季剩係輸熱鏝
個海鮮位算唔算畀左軌

瑞士美斯

榜尾真係估唔到邊隊
學臣除時會守到17
椰子更加唔洗講
朋友隊同天鵝好大機降

視乎對弱隊打和你收唔收貨啦講真

Huddersfield 近況好沉 除左木耳其他球員唔夠班

班曼狗惡到去爆轟閘

輸比鏝會唔會全世界入去爆佢哋閘

和般尼同屈仔都仲可以接受

下幾場真係考驗
拖肥、西布朗同般茅都係經常可以令利失分

和屈仔唔接受牙

球角球 有人阻住米仔

逼不及待好想玩玩了

般尼冇吹12m

老母近柱撻頭

彈彈波入

熱狗負6win

英超球証不嬲都係盲嘅，但點都好過上季送候城5分

球傳中冇白衫掂過個波

shacross

好負碌
丨

sorry 入錯post

呢球打和啦 4 vs 2 都唔入

Son對利就咁勁
依家又咁廢

利嗰場4球都自爆
俾沙基利都入兩球啦

瑞士廢翼入世界波ga
簡單野做唔到

垃圾賤種韓國狗係咁嫁啦
快撚斷腳冚家產

簡尼

kane咁都唔入

兔妹

近十三場對拖肥無輸過 7勝6和

見到沙高 咁落力推Po ,好心痛

你唔出聲冇人話你啞嫁

聽晚就輸了

yes

落力為你好 得不到分數

你決定要跟他日後同步

都散左啦
仲唱咩春

今季我地做獎門人
屌你老母15輪英超和撚左5場

學神

他不懂愛惜你 我樂意操勞😢

聽晚就破你金身啦
出返廢軒實比污泥強姦

燈到即刻追平

污泥幫軒通渠

燈到

西維爾又0:3落後了，今次教練又有咩暗病？😰

原來沙高傷出

拿度

下半場反cup la

得 即刻買客勝

就快死

最好快啲

你弱智架

皇馬打西波容易到,利記都係專心聯賽

4:0了，今次生癌都唔掂 😓

話口未完5-0

多仔條防線

😓 利子重話抽皇馬

多仔近10場未贏過

😲

😰呢到都有份講

痴痴地
功夫、黑哨都未學就打大佬

輸畀皇祖拜出局都冇輸畀巴素利咁柒

點會 輸就一定架啦 對巴素利應該輸少啲

季初話爭冠到而家有冇前六都係問題

沙高傷左？

1001=on9